是日早餐！！ (不斷更新)

出三糧對自己好d啦 做咩食垃圾

回鍋肉不知幾正

又腸蛋又餐腸

回鍋肉係正 不過唔係罐頭回鍋肉

一個人食兩份多士 雙腸 餐蛋
會否飽死